一人一對你地以為佢地關係好差 實際friend過打band嘅知名人士

陳冠希 謝霆鋒？

佢地勁frd

杜兄笑得好似隻太

OMDB、周浩ding

襟兄弟

大王 Ben師傅

佢地兄弟嚟

另外就係笠清同肉清

分化午餐 拉

長毛 曾主席？

正想講

兩個私下乜都傾好哂先開會

十一哥 OMDB 師徒

泛民 同 民建聯

咩來，邊間黃店有得食，想試下

個衰鬼又跳得幾好wo